［一站式遍地開花］公務員 公營機構請入

!!!一站式 分門別類 公務員 公營機構 開花 Facebook Page!!! 已開：

1. 分好晒唔同部門，睇睇同事諗緊乜
2. 集中一個地方，唔同部門間互相打氣，唔使只係自己友圍爐
3. 綜合唔同平台嘅post, 令力量更大
4. 不停更新，唔怕post沈底

各位巴絲
小弟見到好多遍地開花嘅post，好感動
不同行業嘅巴絲都出嚟發聲

但係因為連登啲post好散同埋facebook接觸到嘅年齡層面相對連登會更加廣
所以開一個facebook page去整合一啲政府部門同公營機構嘅遍地開花post裡面嘅相

點解淨係整政府部門同公營機構呢？
因為佢哋發聲嘅震撼力比較大同埋小弟能力有限，未能夠整合晒各行各業嘅post

如果有巴絲其實只係想post喺連登，而唔想擺喺facebook，歡迎pm我，我會即刻delete返

而如果有喺政府部門或者公營機構工作嘅巴絲想post去呢個Page,可以透過以下方法：

Google Form :

Facebook msg: @civilservantsflowers

Telegram:

人手勁唔夠，如果有錯有漏麻煩屌得細力啲

感激各位冇TLDR
兄弟爬山，各有各做